如果扑扑下野，條女放屁，你會點做？

個感覺應該都幾奇妙
扑下扑下突然之間袋底feel到有股暖流
如果係無聲既都還好
有聲既話
你眼望我望都幾過癮
係我就一野揸落佢個波到 大叫淫娃 放屁？

如果係吉緊屎眼點算？

打佢 seafood

扑野下面成日都呠呠聲架啦⋯

插佢屎眼

踢佢落床

大力屌到佢認錯

大力索